［mgs v] 潛龍諜影問題

去到敵人基地成日都有d音樂 類似係get post got post 其實係咩黎